灣仔現場

狗射左pepper spray同胡椒彈

拎槍個班便衣真係真打劫既一樣樣

係灣仔

dllm拖住條友行

有手足裝修HSBC
有狗喺附近+銀行入面沖出嚟
咬咗最少一個手足

咁樣？

其實人夠多點解仲要驚佢哋？

因為狗仲多

見到有20至30隻有揸胡椒槍

唔知 但我見有一手足被捕 唔知係咪裝修

連臥底狗都有槍

應該一早埋伏好

果啲係恐怖份子，你唔好亂講

831已經有

有個似揸雷明登

啱啱聽到係軒尼詩道 盧押道交界個邊停左好多狗隻

手足要小心 唔知hsbc d分行會唔會有狗匿係入面

立場灣仔直播個到話有人掟野 之後班狗亂咁射pepper spray

好似有漆彈

我未見有 聽唔到有人講有漆彈喎

係地下，紅色的

手足要小心呀 唔係小心班防暴狗 而係小心扮果班

tg左

失控

修頓球場岀面tg左 好似有橡膠子彈tim

而家咩情況，我已經行到中環

咪撚叫佢地警察啦 爛仔黎嫁 黑社會

事緣?

tg唔知咩事射

亂撚咁放

想收隊畀人圍

灣仔修頓岀面射左tg 依家有傘陣

diu

射完tg就走

5點突然人群中有tg 唔知係射定掟

手扔

手掟

垃撚圾 無左枝槍 成班人打撚死佢地都得 以為自己幾撚好抽

多人過你就驚

其實班狗應該差唔多走
但係前面班俾市民屌到失控要走又唔肯走
最後你當有條傻狗忍唔到手出tg

警告都無就咁扔 屌你喇

好佩服d中年呀叔咁勇猛

話有人扔野 但乜都睇唔到

路開番未

見到灣仔依家有班戇鳩喺度話唔好推唔好掉野就好笑
喺度話要保護後面行果班人
屌你老味依家成個進攻權係撚晒人哋嗰度
要佢哋走嘅就不如我哋主動進攻打佢哋走

後生仔唔講野都會比人拉

真鎗呀

zip衫呀

唔好打陣地丫

睇內街 小心比人包

暫時WC 對峙 雙方冇動作
手足 如果係維園唔好走住

邊個國家嘅警察唔會有真槍？
事實係大家嘅心態真係唔夠人黎

佢地一推進兩面夾你
你手又還唔到走又走唔到
其實好危險

大隊仲行緊？

心態輸撚晒

現場 有人叫散水啦 希望大家出多d post 推到現場睇到

落左場未

呢一刻唔建議傘陣 普遍情況下都唔建議傘陣 陣地真係難搞 一人揾4,5個揸枝tg槍 我哋成班企曬係度 佢哋仲有得換人

弱智仔

港島唔好又打陣地就得

真係一撚樣

有記者講啱啱拉左5個人

唉～維園仲玩緊數人頭………過灣仔圍狗啦

咬左5個

係邊度搵張麻雀枱出嚟

求答

你上去食佢子彈未?希望你行行下都俾真子彈打撚中啦

唔知 好似停左

次次都係咁， 心都淡鳩埋

不割

所以做暖軍睇直播最好

唔好嘈lo

告士打道極多狗車來往

係修頓612個台係咁叫人停

我睇cwb岀面慢慢行緊

而家狗隻粒水後退， 手足只係鳩叫， 屌狗， 唉， 我真心笑左

不過都不割嘅

因為啱啱灣仔有tg唔知關唔關事

而家狗隻小梗係驚你啦， 一入夜仲唔執番劑咩

人多要救人

響後退屌狗好威威？

同黑社會 劫犯冇撚分別

一定啦

出得去就冇得驚， 驚就做暖軍

個下其實人唔算多 個一下係無啦啦掟tg同射pepper spray 之後成班人散左 因為個度都幾大部分人呀叔 個d同埋基本上除左記者其他人都無mask

扔tg?

yes 5點個陣掟左2粒

中止咗遊行？

好似未 仲慢行左

低質5毛

又遮陣

中止左

解散遊行

唔洗理佢 岀街就要被人捉 唔知咩concept

已經結束 啱啱都聽到

Confirmed 現場工作人員講

補source

民陣講左解散

D人仲行緊

即係由而加開始點玩都唔關民陣線
手足可以放心做野

未傳到過去比個d人知

唔關民陣事

遊行已完

但示威尚未開始

維園仲有幾萬人

鵝頸橋底有一個手足被截查

放走左